[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（138）全新活動-勢力戰：Expert =尊業級=基本

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

This

lm

Lm

其他野我唔知,K社當玩家係狗我就知

10號先有pvp?

係，垃圾ser

K社係咪傻撚左呀

係 cls

好喜歡她

渣架，馬仔心水？

仲有成5日有無咩game玩住先

fifa

會唔會唔係幾好專一d好

三格阿仙奴

又唔係選老婆咩專唔專一 btw fifa mobile垃圾game來

你要多謝me carry u la
日日都有阿記咪好可以課多d俾k社

即係已經成日足球game玩一個算
有無其他種類

咁多日無得pvp睇黎呢度星期六日會俾牛巴轉左做波馬post

Asphalt

揸車game唔課金改車夠唔夠玩
先前玩過real racing要課到

玩咁多驚係得呢隻成日都維護 / 死ser

asphalt唔課金 邊夠人快

仲有咩手機game 介紹下

pes唯一賣點pvp都無埋k社班友個腦係咪裝屎嫁

成日整新野都停幾日ser
連最基本pvp都無左

無得pvp的日子，第二日

依隻飄移game來,畫面正,又爽,一圈分幾,歌又好聽,打bot都幾刺激

打bot不知幾爽

班友入games慢到變睇車表演又只係快過bot少少有咩好鬥

Pvp文字板

Cls

白衫左攻右：熱刺隊丫
今日睇個精神面貌，孫興民會起孖wor

唉丫，一開ball 6分鐘就俾曼聯既拉舒福特攻入，真係渣

而家p到喇

Pvp

go

線下玩到？

Gogo

真係p到wo
K社fake人

u好彩和到
again

我講真
真係P到

奶巴真壞

岩岩先P完2場

P到gogo

你試下
而家友果度
冇左果舊野彈出泥

Go未

Go

我不嬲唔fake人

中伏未

Go la
入喇

頭先2場奶巴同住隔離巴打p

Wechat群
Go ?

其實隻Game 一開始應該點玩架

我有好多唔用既足球員

我應該點處置佢地

go lor
咁就俾奶巴推左成板

邀左

keep
可能以後有用

每日一開始做咩好
我岩岩打晒英超個個活動之後做咩好
我玩左一日

奶巴計中計

個server 順到

奶巴下次認真d講啦

go啦玩到，用me係呢個post名聲保證

竟然

話左又唔信
成班傳奇玩家比k社fake到

真架diu，同u玩左年幾fake u把鬼
k社好鬼
go啦

而家個server無人玩順到

我幾時fake高你地
我係呢度最老實

Ok go

就係想個ser唔好甘快down
日本仔唔使做野

玩住campaign先
pvp壞咗

Campaign 姐係咩？
我見好多巴打好有錢
你地每日不停Sim季節賽？

幫奶巴平反

負6到
中左3次柱
轉反3後衛同u玩

Me 3cb嚟輕鬆

季節賽
gp玩得耐就有

俾人diu到咁都叫輕鬆
條柱同dollar小禁區救u炸
等等執反個3後衛同u挽

大Update 完之後
成個射波系統都好似唔同咗
之前必入嗰啲波而家球球都唔入

人呢

搞惦gogo

季節賽你地手動定係Sim?

姐係有PVP就打PVP
無就打季節賽？

屌，換幾耐

睇你中意玩乜
依家都冇得揀

3cb好玩呢
覺唔覺d傳ball射ball有d唔同左

好似係但又講唔出
總之me win

d勁射唔同左
負6一球，成日diu打u都差一球
go

噢。。。
我抽中左兩隻屎達靈，兩隻根度簡
咁點算...？

驗尿啦

Dollar

onl9場場都係咁
go ar

release 一隻

輪住用 瘋狂飛鏟

負6怪
場場多u成倍射門
go ar

Pogba球笑4me

入完自己都唔知
go

Pvp堅得?

林尾果下有無岀得咁快
又俾u和到

me同wai巴有無咁得閒用成個鐘fake你地

場場u禁diu 到攰唔攰

場場都多u成倍射門啦
last2用下4後衛睇下有咩唔到
個gameplay肯定有d改左

Ok

go la

Me今天不敗的

又俾u和到
係咪d傳ball失誤高左？

不嬲都高嫁啦

成日林尾絕和
go last

有無人打場

go trytry
唔得屌上面兩個全家

想問下有邊D教練係必買㗎

打左成晚啦

負6到u

又負6

希望u唔得

屈dollar，而家d單刀都唔想射又無人傳

U猶豫 dollar就封到佢跑得幾快

你d後場好硬

一般
比唔上fp

黎多場

仆街仔黎，又高
明明場場都diu打u
快d岀課爆金都抽反個

你地成日fake

klopp

咁得閒fake成晚同呢度巴打有仇咩

屌用錯wifi, re

Me only fake入得

Me發覺維護緊就好多新朋友，一正常玩得就唔見哂堆人

唔俾你絕殺

個龍

應該係計年資？

應該係計評價

全港排名得700

計年資的話，牛ching咪化石級

高登活化石

利物浦5比2擊敗愛華頓，雲迪積克（Virgil van Dijk）防守時的一個鏡頭賽後在網絡熱傳，荷蘭中堅一聲大吼，對方前鋒隨即射失了單刀。

獅吼功

pes有無此技

有
通常牛稱之為k社又暗改

愛華頓前鋒小堅尼獲得單刀機會，雲迪積克回追已經來不及，眼看著小堅尼做出起腳射門的動作，在一旁不遠的雲迪積克大吼一聲，嚇一下小堅尼。小堅尼這球射偏了，錯失了一個破門良機。

世界盃u20領南韓奪亞軍
金球獎得主 李康仁

any pvp?

有邊啲教練係 lwf rwf cf amf×2 dmf/cmf 㗎

go不go

舊哥狗

啫係邊隻

而家無咗了，唔知遲下會唔會出

兩翼唔識插入中路

use klopp la

但明明之前用沙猁呢個陣everton 都識插 下次試下第二啲教練

宜家隻哥狗好似變左係咁
u try try

可以影個戰術泥睇下？

AN/IOS download peshub

Ok
冇咩教練可以破到高普？

比馬唔生性比人追和，唔係就有300 coin

邊有陣係必勝

等陣

易破d

修夫基433

唔知
我好少追求勝率
輸咪玩多場

Any pvp 539761183

go?

Goooo

added

Full fd list ar u

oknow

被456

你啲球員太廢

唔識砌..

咁呢隻係唔係㗎

ok go show my power

stones laporte

新手pvp
635407428

laporte勁喎 又高又大隻，係慢咗啲

u封晒d位點傳呀
玩多場岀街

好耐冇上嚟約炮
776301940

go？啱啱有位巴打邀我打完場

多謝兔巴讓me
又話唔打分仲高過me

Add jor

Sor 你叫咩名

Build a snow man

冇刷分
係有時玩幾場咁

go
邀me

唔記得巴打咩名

你咩名 我邀你

光復香港

偽新手勁耐無上水

Sor wifi有啲廢

1more?

咁都記得

again la

gogo

Lag 到pk

係..應該個ser問題

有冇人pvp

波都傳唔到

ok diu多u兩場先

3Cb diu爆u

Last one?

好

pvp 881043668

Go ?

糕

Added

彈彈波

Go last one

pvp?

奧力子差d

唔係dolar u和到咩
go

go 啦

俾多場你報仇

第2球
Again

ok

承讓

any go?

865370167

好似加過 咩名

Cest la v

今場俾人diu無攻過唔計
last岀街

和都和唔到

邀緊 入

你入親嗰啲全部都禁區外 有啲依賴遠射

唔識扭...

反cup

who pvp

pvp

咩名

忍者
Gogo

唔係你咩

diu l爆u dollar呀
u球單刀sor有電話入

嗰球me本身入硬u av

球過頭靚到牙朗

dollar救u炸
6成控11射8中入得一球
3射2中入2球
夜d先diu爆u

?

勁
Again ?

諗住u又落底9斬fake哂

yes
go

睇Dollar撲左撲右真係視覺享受

比你封哂d射門

yes
沙拿兩下反擊搞掂

你咩教練？

4 3 1 2

U新嚟嫁？佢得一個陣都仲要問

施毛力
我都有
但少用

我知4312
但唔知咩教練姐

我用左3年

仲go唔go

我都覺得幾穩
佢保持隊形
全員防守
又積極壓逼
但我有時用佢唔識點守邊路

Go多場
又比你禁屌

邊有咁誇張

我既4 3 1 2對住兔同wai巴會失效

pvp

881043668

乜P到咩？

added go

好友ok
仲順左 唔lag

我個龍變左有求必應

Anyone pvp?

隻game幾悶

K社

Del game

Go?

Name ?

上黎打pvp
id?

Cest la 865370167

Added go

VIEIRA真係好屈

繼續

gogogo

棄咗，挽第二啲驚好過

有啲lagbtw你嗰下底線傳底

again?

再黎?

自制角球 比你入

單刀唔駛紅

again

屈羊

明明啤巴係靠Son 沙拿
但對親你 佢地都穩形

son salah 贏新手就得

隻game又變返2019咁玩彈彈波

其實踢得唔錯 不過輸

直接放羊做正選啦

明明靠vardy

PVP?

未翻歸 一陣再會你

go
咩名

U ugg?

Vardy 領李城 英超排第二
而家英超神射手第一位
連續7埸入波

但狀態C

yes
但我改左名
俾你名我

Rome

其實隻game係咪黑佢
無論踢得幾好都唔會有potw

古sir 今年hold ball一流

孫興民都係
上年熱刺埸埸靠佢
永續C

但跑唔快

好簡單logic
4312 冇人拉邊 即係靠one two 比直線入波啦
唔放隻跑狗點會踢得好

Where you

慘

一球搞掂

後防空鬼曬

仲黎唔黎

俾son 羊 沙拿打到空哂

蘇蛇也有責任

我都係返屋企練下先

邊有咁誇張

We go?

yes
邀me

轉頭p場

Any pvp?

好
預告定先
我用4 3 1 2

634 449 237

Ok539761183

一用唔係屋企嘅wifi就有呢個問題

Wait 就落車

點解有12碼踢既

救兩球

Setting較

How..求教

開波先陣容果個setting

Calling啤巴

ok go

跟隊

feel到你後防跑到腳軟

go 得

我無人換

你換高列出黎文尼即刻食屎

Totti one touch pass 不得了

出2隻kdb比我做乜春

韋拉球角球咁都擋到

again?
then watch football

絕殺追平

last 唔 last

832081685 any pvp?

Add jo
Go?

Totti紅左就輸波

any fd match?

Son

有無link

你咩名

熱刺已經2:0

睇開垃圾link

差啲零射球

Again?

One more
就來冇電

98

thanks
屌你阿里獨食

有無pvp

打過幾次啦

唔玩？

Wow again?

C hing 我衰啲咩呢？
過半場都有啲辛苦

中場用d可攻可守

635407428

Pvp

Add me

Added to

Go緊

已經用到普巴 , kdb......

12m要var!

gogo

U lag?

Sor, 💩network

我就好奇明明係裡面剷中

又3比2

E.g. 韋拉

黎多場?

Use me

你第二球

馬圖斯，普巴，Barrios

孫興民勁到仆街

Again ？

陣間又輸返兩粒

Buy ball sin.... later

Anyone pvp

legends 不了

Diu絕殺

-6

Ok anyone happy?
032545997

Any pvp?832081685

神級圍屌

以為唔入

Duck go again

What name

五大訴求

搞錯 again

Nice match

慘圍屌，牙朗網都入左，波唔入

施素高》pogba

頂得住你隻lkk

Sad攻唔入

愛博

Agree, Pvp?

kessie barrios sissoko
Cmf dmf cmf
最硬中場

一陣打唔打

幾時

Now

Barrios x kante
高速迫搶流

Kante 係快但唔夠撞

勁撚lag

pvpppp

Any pvp? 832081685

Me too

Ok happy again?

Happy?

樓上死gay佬

We gay now?

得5%電
快充中
等10mins ok?

Ok next gay u

We gay first

Gay u now

Andriano 可遇不可求

我有d想嘔

上年有gp就有

anyone happy?
play and watch united

Manu

U 肯定未練熟練度

可能分左d network 去電視到

ur球王終於有表現

岩岩埸英超
孫興民 一個爆開對方8個 入波

玩未

Fk 掛住打機無買鏝

Ok anyone happy 半力出戰
一路睇波一路gay

go 咩名

比數唔應該係1:2

咁應該係咩

至少3:4啦對攻得咁勁

你個龍救左好多球
wai巴消失左
again?

你揾牛巴happy住先到我無電

一陣贏又話半力都輕鬆，豬又話岀半力炸

we go?

嚟啦同u 第一場

曼聯12碼1

邀你

u diu到wai巴叫救命

2:0

Ok 2:0 留力
anyone happy?

好彩無買到

Ok 轉返4後防 again

哇 獌連勁撚到

暗黑兵法

你愛隊係咁上下水平架啦

half time pvp

4424

幾球負6到

足球係咁ma
你d角球好勁

Againfull power

慘
暗改龍

屈角恰啤巴可恥

Pes傳奇玩家竟然輸波

渣到

Go？趁wai巴比啤巴屠緊

ok we go
atm
啤巴屠多佢幾場

Long time no kick9u

成班敗家仔

Son連續兩埸最高分

U個負6程度仲高過me

上水未

我地繼續啦

啤巴4大護法
Son>沙拿>奧巴>華迪

華迪跌到第4

me負6炸
巴打有lag機？

渣就渣啦啤巴屠u

無我唔慣你啲人迫得咁快

其他巴打都無你迫得咁快

我個哥9係前場壓迫
如果u一傳過就好易無

啤巴逼得先快，搞到成日傳失

Again

啤巴前面個啲唔大隻嘛所以無乜壓力

頂 今埸我踢得勁on9

全面擊潰son

無出son

Koman 美隊2隻D評無哂綠葉拉邊

me負6炸
ok go
u大鍋喇話啤巴無壓力實搵u show下

渣game幫u報仇啦

佢成日9 up

話說wai巴你係咪del左我好友

出son啦，diu 爆佢

go go

應該無u咩名

而家邊個pvp邊個?

等緊u

okok

巴打me真係好負6

李城個個

如果係原本20嘅話你第一球應該飛機左

9禁射ball制都傳到自己友

我啲電腦又死都唔肯汁個一球

所以咪話2場都負6炸

Go我唔信邪

me都呆左底線諗住傳ball禁左射仲好過傳

話說呢幾日唔見左梗火巴打

發緊夢

比u搞到上哂力不得了

好啦go

佢好負6的

幫你叫兔出黎

有冇友？

Go? Pvp

唔好輸咁多角球比me

Sob後上奪冠不是夢

橙被屠了

即刻召喚左黎

你有一條大黑腸

巴打sor
me都係9斬

幾好用的，巴打有無可以用下

很想要

Me also play 9斬但無左coman無人拉邊

啤巴拉個人去小禁區頂守住佢

u 美c試下轉其他位玩下

Me幫u報仇

Last贏唔到我去修煉下先

守住條邊就唔洗理佢

唔好咁啦
u同wai巴玩場試下先？

啤巴呢

同me都得既無所謂

Me要diu爆u

wai巴有角球拉個人去小禁區頂住就得

Last然後唔阻你地happy

好啦
go

邊守得住又吹水

金毛巴話last

搞到u頂咩左咪得，球球入咩

ANY PVP

巴打和ball唔洗修練

12碼呢

比你同wai巴happy啦

呀，sor無睇到走左

I mean last個球

成日diu佢架啦

咪罰球

渣架

結果我地9斬頭槌入波

9斬岩架喇
wai巴都係抄me叠瓦9斬而家先串咀

go？ atm

啤巴聽日要同u玩

any pvp

quick la

迪比亞路施丹轉身過咗vvd

yes 好波
again

salah son=rubbish

對住你 佢地會隱形的
要靠羊

佢地走位太廢

Any play one game with me?

我懷疑有咩隱情
例如4312巴以前女朋友最中意睇佢用4312 玩pes
後來條女因病⋯

Good

032545997

又或者係佢以前一個基友專用4312玩pes，後來因為...
佢就繼承左

領隊摩連奴甚至將孫興民與巴西名將朗拿度比較，更稱在這記「美斯式」入球之前，他的兒子讚美孫興民為「孫朗拿度」。

摩連奴 執教4埸英超
孫興民 2入球4助攻

激活技能
U 轉摩佬陣試試

牙朗世界第一

孫興民先係

we go

any quick pvp

850723663

zouma廢到

Can go

同現實一樣咁廢 再go?

絕殺
打多舖

反級
But好似bug左補時覺唔覺
Ok gogo

傳一腳波要等3秒 傳得嚟你都遮好線

肉腸逼得太快 估唔到

又唔記得出返kimmich

所以me大大腳

叉電先 有機會再打

時時精彩2400頂唔住

又中

跟綠格黨買算
牛巴反手應該好多
又都執唔少啦

跟綠格黨買算
牛巴反手應該好多
u都執唔少啦

抽中fp vdd 手持fp 真達 黑色基亞連尼 黑普馬昆奴斯 換走邊個好

第7場重心

慘
兩場都比日本仔偷雞

馬會做左日本仔提款機，慘

人地全程外叠都跑贏你無計
u有條位置q中左wor

有撚用咩，美麗傳承=廢老垃圾到

好喜歡他

g

原來就算最愛我 不過暫時
名次每隔兩日都改變位置

玩到pvp 咩？

玩到

ios 同android 都ok?

832081685
Any pvp?

last?

沙短！

What is your team name?

叉雞飯

Add me 832081685

有少少Lag

same

Pvp anyone~

參考你整左個陣

進步左

黎多場？

仲試緊d人腳

ok last

今晚有d lag

跟風玩4312

wai巴潛夠水未

635407428

p

Tag me啦

ok go me atm

自己識上水啦
同拉傑迪玩場先

你個黑人中堅賣得

係，好廢

巴打承讓

go la diu

好波

等我再汁下個陣

奧巴x基沙文

幫u報仇

3Cb or 4

巴打d人谷晒上去姐

4呀go

ok
邀me

負6一球，守到u一棟都無

打唔打場？

輕鬆

叫咩名？

我邀你

牙朗

幫人報仇睇過
輕鬆單刀橫傳輕鬆6成控

Go la

輕鬆到
go la

下次啦

邀緊你

我發覺自己唔識用messi

又負6一球
今日d角好難入呢

Me有好多招咁易cup咩

贏梗2粒都追和到
go

差少少

你個美斯係咁失波

Last?我轉陣

海鮮波

踢得咁好俾u封晒d橫傳

Me守得好

今日好難入多d呢

轉3cb玩下

熟me路
對其他巴打一早起晒腳
go ar

呢場一路一打路叫仆街
diu打到u喊啦
u贏dollar炸

funny ma
次次一入完就俾u入反diu岀聲

Me命中率高

go繼續

diu u負6到
文尼小禁區果球笑左

渣ga

ok last full power

Me頭鎚世界級

輕鬆到
左面尼馬文尼不設防

咪又係贏唔到

尾場super咪好

都係
今日差不多場場6成控
聽日睇下有咩新fp繼續diu 打u

聽日祖，疤抽牙朗Messi

不要提c7美c了
抽咁多次一個都無

聽日點都中返隻掛wait u

一齊中啦

Me 抽疤有牙朗唔抽了

美斯無頭唔岩u

無用佢

一生同wai巴就黎變gay

一到半夜佢地就會洗版

祖雲堆垃圾廢老揾狗抽咩 幾時有垃圾利抽啊

呢期個波好撚彈
mine touch 3腳入波重出江糊

101定依隻朗勁啲
次次都會有兩隻一樣 同一個pool

慘
我d coin 就快陰乾

中左兩隻邦路 兩隻迪莊

喂屌你老母 3抽巴塞pool 個3件蛋散唔見左嘅

仲未有rb同龍

單抽收工

Show blocked Gay user

gp呢

抽中2隻videl
但我本身已經有隻藍底

gp抽左10野 美斯個影都唔見

好似101朗勁啲
咁繼續用101先

都Ok la 抽一下算

vidal semedo ter stegen

我又睇左D咩

tree gun
5條99

打4龍門

手痕抽下一抽就中左世一

我係你地就將gp strong hold 睇死佢今年等大家用完gp 下年就會放返legend 落gp pool

無pvp邊有coin抽？

想要牙朗姐 點解咁難

課金

係時候又出返我嗰幾張fp圖勸世

應該唔會，17同18都係要用COIN抽既
唔會俾你地咁易中

美斯同c朗都係舊版果隻勁啲
出得咁無誠意

最弊係上季想要既已經抽能晒
新出d pool又咁能閪 點會想課金抽

唔係個個都老屎忽齊哂腳架

Arthur dembele

我覺得臣軒係勁過kroos,pogba , modric ,比真歷
呢期好鍾意用古sir 同佢

上次隻美斯抽唔到
今次抽到照用算

神軒勁過謝拉特

Agger
神軒傳波bug 級

f開左個新acc一星期 , 冇教練升條撚咩

Ramsey 麻麻地
雙防中，要有隻kroos , 神軒個種大隻長傳手先破到大巴
雙大肉腸/雙矮仔都破唔到大巴

今年kante 最多係top 5
barrios = no.1

未抽到

佢改返 金波最高84能力 無突破卷
其實已經好玩過家陣一堆9x

勸世

X2

跟fifa就ok

抽中3隻vvd已經好過我中兩隻奧達文迪唔知幾多倍

奧達文迪入獌波
不知幾勁

屌又中小花同斜恩
上次又中兩隻斜恩

阿根廷粉絲

其實今年son係勁生的
Lwf 體力王，慳左個換人quota

我今次終於中番隻斜恩喇
踢半場就冇氣

唔中小花中de jong arthur
好似仲正

廢到不行

斜恩好似無乜用
差隻牙朗叫做砌完條攻擊線
唔知啦解文尼藍底都好勁

Arthur 普通喇

前幾年最強射手
442，雙射手陣射到啤不要不要
今年射撚

Try try

Ok go?

我都差呀朗又唔中

好多fp都有重覆

今朝抽的.....

想玩 4231 邊個領隊好

古sir，神軒

好用咩

摩連奴

全部都廢

Kanecls

Kane 灰底都屌打fp

4231 今年好難用
我調教左好耐先有呢個陣
中前場人腳同右閘最難

冇正前哥斯達好撚慢 大黑腸唔係唔好 但想搵個全能前鋒番黎

要換教練了 華維迪

Kane , lkk
兩隻都冇就用沙皮

可以試下李斯特城

Kane , lkk, 師奶達

真係2隻都冇 搵緊d妖人玩 有個意粉銀卡升到91

李城咩陣 練緊英撚

Fp 牙朗x沙拿x美斯

4231但係433 倒三角咁

咪又係4312

摩佬陣個右閘同現實一樣
其他位一樣食屎

其他位唔重要啦
孫興民一個扭過對面8個

4312 is bullshit

想問下 灰底係咪特別廢

用碧基或VVD打右閘done

No灰底有神秘力量

有得揀邊會用灰底

灰底卡雲尼屌打fp牙朗

咁灰定藍勁..

認真答u係一樣

go？

屌奶星 牛佬突然咁撚識貨 係咪比人hack左AC

已爆機

屌佢老母 點解前版同新版嘅球員冇撚得trade
我有好多player都係有舊版兩個 新版兩個咁 點撚樣呀

能力上一樣 不過係活動tour 個D 藍底有多D分數

抽中藍底可賣灰底兩隻藍要留

無計 一係就等下年全部轉灰 一係就release灰底算

等下年

好貴你隊野

刷gp抽的

release 有咁多錢仲有人信會出gp legend pool

GP已經冇撚用
用黎抽哂佢好過

算係咁唔要求咁高了

tree gun好撚勁，一定要用

佢係我第一隻fp龍

全99既龍

以前比人m個龍
依家可以收人皮了

Who go

Dollar 全game第一

Oblak先最好用

最on9係我3隻都有

中曬兩隻龍

一齊啦

中咪丫
抽晒6下又係無c7美c

今年邊個教練好用

4 3 1 2 既全部都好用

strong hold

巴打u就好

同一日中哂兩隻，已爆雞

渣ga繼續用日本仔啦

肯定部機有bug
次次抽晒一個fp朗同小花都無
u中左？

恭喜
有時間就用朗同小花diu打下me

屌打唔到你了，你勁左好多

u有fp朗同美c要試炮

唔中小花

係咁架，忍下啦，我上年又係乜春都唔中，今年中晒．

中哂

me巴塞中龍，arthur，semedo，有無用

想要既都有

中晒
上年me都有晒fp朗同美c
不過今年me個個星期900 coin抽晒都唔俾me有d感慨姐

試下隻龍囉，上面有巴打話好勁睇過

祖記個sandro fp黎講都算廢，得一招技橫傳球

今年岩岩開波，C7美c實會出多三四次

C7難了，踢養生波POTW唔駛預佢

433 4312
其他4123個啲可以收皮

2020勁撚難入波

4213= trash

成日靠朗甸係禁區外入世界波

2019明明4213好好用

中場你換fabinho好過摩迪